點解無人讚利記勁？

淨係話巴廢